（放假無聊）一人一個玩人電話既方法。

我先：幫佢叫外賣

半夜3點開YouTube播啲恐怖片嘅聲對住個咪